有冇人想share devilcase 張IPHONE X 9H背貼$138有兩張

有冇人想痴 devilcase 張IPHONE X 9H背貼$138有兩張 有冇人想share? (沒買, 一齊去痴)

THANKS!!

要2張咁既背貼要138蚊

你話mon用張靚啲俾貴都話仲可接受， 機背都要咁貴一張？

冇啊！垃圾

買成皮野部電話, 百幾張貼要搵人夾

買成皮野部電話, 百幾蚊2張貼要搵人夾

遲啲會唔會幾蚊雞嘢都有人出Post搵人夾

哇, 睇真啲, 原來人地係買一送一, 即係本身一張都要138啦,

如果做返原價係咪即刻唔買

on9

窮就唔好買

就第一個回覆開始就俾人連横屌到深潛